[求list]budget 3~4K

已有
Display:MSI gtx1060 6g gaming
PSU:antec550w

求cpu 老母板 ram list

Ryzen 5 1600 ($1679) / Ryzen 7 1700 ($2330)
ASRock AB350M Pro4 ($615)
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 ($1190)

Total ($3484 / $4135)

你已經有ssd?

HOF 3200mhz 16gb可以喺呢塊板到行盡3200mhz？

行到